\frenchspacing
\begin{center}
    \begin{minipage}{4.3cm}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=4.7cm, height=2.5cm]{logo_pibid.png}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{14.5cm}
		\begin{center}
				{  \small \textbf{Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte – IFRN \\
Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior – CAPES\\
Programa Institucional de Bolsa de Iniciação à Docência – PIBID\\
Subprojeto Matemática / Campus Natal Central}
                        
                }
		\end{center}
	\end{minipage}
	
\end{center}


{\sf
  \begin{center}
     \textbf{\rule{20cm}{0.4pt} \\ \vspace{3mm} \bolsistas  \\ \rule{20cm}{0.4pt} 
     }
  \end{center}
}\bigskip
\vspace{2mm}
\setlength{\marginparwidth}{5cm}
\small \noindent \textbf{Nome:}\hspace{0.3cm}\hrulefill \hrulefill
\hrulefill \hspace{0.1cm} 
\textbf{Número:}\hspace{0.1cm}\rule{1cm}{.1mm}
